行動post! 全港大型office區lunchtime慶雙十, Stand with Taiwan!

聽日係台灣雙十國慶, 中共黨慶係国殤, 但台灣雙十真係要歡賀呀!
為表香港人對台灣既祝賀, 聽日麻煩所有會返工既手足, 晌各大型office區和平集結或行街街, stand with Taiwan, 同埋香港人唔係反中華文化呀, 係討厭你個共產黨咋!
必備配件: 各式口罩; 台灣國旗/島旗/鲸魚旗
其他如示威牌呀, 氣球呀, 甚至台灣NBA林書豪!大家發揮創意啦~~
路線各區自己定, 但希望和理優, 同分區唔好太細令人數太少,並選擇人多既大街, its celebration, 要同食lunch既香港人同慶 (不排除popo會唔會放tg幫大家放半日假?)

Push by myself

Push 2

Push 3

推

手足，要更正一樣嘢！
從歷史角度，雙十係中華民國國慶日，唔係台灣國慶。

ok

up

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年

照join

[唔好俾五毛混淆視聽]香港人拎中華民國國旗=揮動美國、英國國旗=純粹落中共面

香港人！反抗

紀念雙十，點少得十八星旗

呀 聽日去山卡拉返工

不過都要推

行動po